=======
Testing
=======

- arch_libc - arch-specific libc function test
- atomic - "Test atomic" testing
- batterydump - Battery dump for test
- cmocka - libcmocka
- cpuload - cpuload test
- crypto - crypto test
- cxxtest - C++ test program
- drivertest - vela cmocka driver test
- fatutf8 - FAT UTF8 test
- fdsantest - vela cmocka fdsan test
- fopencookie - Fopencookie test tool
- fstest - Generic file system test
- getprime - getprime example
- iozone - IOzone, filesystem benchmark tool
- irtest - IR driver test
- ltp - Linux Test Project
- memtester - utils_memtester
- mm - Memory management test
- monkey - Monkey test
- mtd_config_fs - MTD Config fail-safe storage test
- nist-sts - NIST Statistical Test Suite
- nxffs - NXFFS file system example
- osperf - System performance profiling
- ostest - OS test example
- scanftest - sscanf() test
- sensortest - Sensor driver test
- setest - Secure Element driver test
- smart - SMART file system example
- smart_test - SMART filesystem test tool
- smp - SMP example
- superpi - SuperPI test
- uclibcxx_test - uclibcxx test
- unity - Unity testing framework
